一人n樣 兩樣化嘅嘢飲/嘢食

中意嘅會好中意，憎嘅會好憎
榴槤，雞皮

納豆

生蠔

芫荽

部隊鍋

芝士

哩個真 之前食過一次，真係用第次

呢個真

蔥

再黎
据扒隔離啲雜豆/雜菜粒

臭豆腐

韮菜 洋蔥

以爲講緊燒賣gor啲有2款既食物, 一係魚肉燒賣, 一係酒樓燒賣

冇人講嘢飲？我先 咖啡

沙示

兩極化/二元化？
兩樣化

唔講都唔覺
兩極化

雞子
Btw你係咪想講兩極化

炸兩

係，自膠左都唔知

齋啡算唔算

苦味我接受到，但仲要酸酸地

海膽

喺北海道食北海五膳 成碗海膽丼推左比人食